臭閪港女又發鳩我老脾

尋晚同條女喺板長食壽司
4人位同對情侶搭枱
食食下對面條仔落太多wasabi定點
俗親噴飯 噴撚到成台都係飯碎同wasabi
好似驅魔人隻野咁
我條女即刻港女聲話
嘩攪咩呀，使唔使咁誇張呀成枱都係
咁條仔就勁唔好意思
話幫我地埋左張單佢
其實我都幾同情對面條仔既，因為佢條女已經黑晒面，我feel到佢都冇運行
咁我都同佢講話唔使啦，有d野食都未黎，你幫我地叫返呢兩碟就ok啦唔洗成張單埋晒
咁條仔就係咁say sor啦
我條女仲喺度嘈話嘩你睇下
呢度都有wor，噴到咁遠既
冇晒胃口啦仲點食呀
我望望對面條仔塊面已經紅撚晒，佢條女直頭擰埋第二邊扮玩手機唔理佢
咁我咪同條女講得啦我叫人抹一抹張台
我語氣係有少少少少唔耐煩，好少
之後個臭閪港女即刻黑面
全程唔撚出聲
對面見咁老檻都已經即刻埋單走佬
條女一見對面走左即刻開鳩我波
話我幫d唔識既人屌佢
我話我幾時有幫過人
之後互屌一輪個臭閪竟然走撚左
剩撚低我，仲要有兩碟海膽黎左我又唔撚食既

想問下巴打，隔夜海膽全新有冇人收

朋友你都算黑仔

港女自我中心

真係好唔大體

第一無是咁的，第二幽默感嘅野，第三又撚新會然

浪費我一分鐘睇哂成篇

羞家

新潮文？

咁恐怖

日本妹一定唔會！

港女冇計點都系你錯

係絲都覺得好撚難頂

識玩一定搶發火，要無理過佢，咁你就贏咗

識玩
下次見佢想開聲老虎蟹都一巴摑埋去先

系你老母個老母！！

冇講咁撚多，我依家瞓緊廳 雖然係我唔想對撚住佢瞓，呢2晚成日發鳩我脾氣我都唔係幾想理佢

認同
我男朋友未試過讓我
我發火佢只會發更大
完全收晒我皮

有時覺得一個人訓梳化仲舒服

下次試下先

渣ga

港女垃圾
真心既，香港人一得閒就去日本，唔好再溝港女，我教你溝日本妹算

又抄moon

問題係你可以唔跪低既

死得更慘

尋晚同條日本妺喺板長食壽司
4人位同對情侶搭枱
食食下對面個日本仔落太多wasabi定點
俗親噴飯 噴撚到成台都係飯碎同wasabi
好似驅魔人隻野咁
我個日本妹即刻問我有冇事
大丈夫ですか？
咁條日本仔同另外個日本妺就勁唔好意思
話幫我地埋左張單佢
對面條女都幾有家教，因為佢條女已經抹哂隻枱
咁我都同佢講話唔使啦，有d野食都未黎，你幫我地叫返呢兩碟就ok啦唔洗成張單埋晒
咁條仔就係咁すみません啦
我條女就同另外一個架妺抹返張枱
我望望對面條日本仔塊面已經紅撚晒，佢條女都冇發皮氣
之後咁我咪同日本妺講得啦我叫人抹一抹張台
我語氣係有少少少少唔耐煩，好少
之後佢都冇嬲
全程冇唔開心

想問下巴打，究竟極垃圾先溝港女

不要小看她們，你要有輸既覺唔